波佬所謂派一萬蚊，最終可能是入落MPF戶口

呢個府無死錯人，唔好咁天真，真係派一雞cash俾你咩

樓主五毛
不推文

天滅五毛